遊行個班人 拎加傳張反送中嘅牌都say no

點解百幾萬人都冇10%嘅人沖？
因為佢地只係想出嚟行
怕比人點相 for遊行
怕羞
怕樣衰
反送中三個字嘅紅牌 連續遞比幾個人都唔so我
直到後面D人一起再傳先有第個拎走

金鐘廊 9點已經無咗一堆人

so?